點睇兩套動畫係票房冠軍

香港電影已死

數碼暴龍幾好睇

我英係正

證明狗改不了食屎
數碼暴龍童年回憶呀，要睇呀
我英大熱好睇呀
但人地導演支持香港示威者拍既孤城淚，場數少都算，尋晚仲要坐唔唒成個戲院
dllm真係垃撚圾